阿根廷個領隊on9到 成手好牌唔撚識用

Lo celso 迪馬 大巴拿三個咁撚勁又唔出
出埋個幾個不知名中場
落後換人又慢 85分鐘換大巴拿出嚟又係意義不明
唔係球迷都睇到屌出聲

贏波美斯
輸波教練

食屎啦屌你老母

領隊 + 球員謀害美斯唔俾佢拎盃

冇選美沙就知佢唔識野

今次到教練 好彩希古恩退出左

迪馬邊忽勁

迪馬點勁呀，比美斯迷屌撚咗咁多年

屌你老母斜恩美沙

美斯唔輸出年點搞多次美斯盃啊

個隊長咪最撚垃圾果個囉

迫害美斯

飲啤酒勁

其實個正選陣，試左最耐係今屆最穩，中段真係唔應該出迪馬，迪馬太神經刀，加上護波麻麻，俾 Dybala 試多啲仲好

真亞軍廷球王

一日有小花，一日都唔洗旨意有突破

迪馬入左黎都冇用
反而換走嗰個De Paul踢得生過佢

季軍廷

係啦 總之美斯又比廢隊友雷

迪馬

羅些素

好

你有無睇波?

屌你老母 希古恩廢撚到

迪馬出到黎無腳好波

退出算啦, 係冠軍就係無冠軍架啦

有羅美路唔選 選個on9龍